集思廣益 究竟下次捉到黑社會 應該點做

打就緊要打
但打完有無方法令到班仆街下次唔敢出黎

拋豬：
打完用較剪 剪爛佢件衫同褲 留番條底褲俾佢
然後用marker寫大字係全身

你地有乜諗法
講黎聽下？

推推推推推

時間夠既話,影佢身分證,佢都賴屎啦

索帶綁手綁腳

要小心俾人截圖話搶銀包

可以同我個做法同時進行

推

當時邊隻手揸刀既 令佢個隻手以後乜野都揸唔到

綁起佢 幫佢換黑衫
掉咗佢啲身份證明文件
畜龍衝嗰陣推佢出去比黑警打獲

佢地係L字頭
地方鄉下佬黎

再遊街示眾

最後都係要放佢走
香港真係差個集中營

帶個大十字架先

據聞傷到尾龍骨會半身不遂

唔緊要架 寫哂大字幫佢影寫真
到時佢唔出去打人都唔敢出街
其他黑社會開始會知驚

千祈唔好紮佢地係交通燈度
依排天口熱啊

好似班狗用顏色水咁
幫佢染髮
等佢洗唔甩
仲有幫佢剪頭髮

頸椎聽聞係全身殘廢

綁手綁腳 除衫 打

關節位好緊要
分分鐘影響一生
千其千其要保護好關節呀！

拘捕 唔好再放人 但打輕手啲 廢事出血死

打膝蓋 醫番都要佢跛下跛下

建議唔好打咁甘 轉頭啲fa同社工又會話唔忍心要解佢落黎急救

推下自己個留言先

左手綁右腳 右手綁左腳
重點人腳要多!

打呢個位傷害夠大又可以令佢無行動力 大力d 分分鐘醫好都要跛下跛下

打一身， 綁起手(腳？) 遊街示眾
用筆寫哂罪狀落去， 最好就極難洗甩

除佢衫褲 精神侮辱
打關節位如手踭膝頭為最低消費
唔可以俾佢再出黎打人

最緊要唔會死人

索帶+剝光豬，然後拖佢上前線食tg

啲廢老黑啲手腳應該綁唔到埋去 大力少少會斷

學下鄭柏林啦

然後交比班狗
叫佢立即跟進

唔要手要腳都要抄身份証同攞埋手機，起底追殺。

如果肯定對方曾經用過武力或者是使用武力黑社會既一份子就私了

斷晒d手指 踩爛手掌 小腿都唔好放過
繼續和理非或者做聖人放過佢地 就只會愈來愈黑社會出黎 由元朗打人到荃灣劈人

介意觀感/民意/士氣的 可以組成人墻再開埋遮遮住記者

當然會有手足未必夠狠心 因為始終我們都是第一次鼓起勇氣出來的人

好暴力囉
應該主動關心
問佢住邊
拎佢屋企電話打俾佢地老婆confirm
安慰下人妻叫佢唔洗擔心 大家都冇事
咁黑社會知道原來市民有愛 受到感化
以後都唔會再出黎令家人牽掛

和理非覺得太暴力
可以考慮下
剃眼眉

全部啊叔啊伯黎
啲人妻都五十路

用敵人做盾 唔錯

剪J

令佢哋打跛腳都唔駛懮
享受餘生

摷佢張身份證，睇下係咪大陸人

- 一隻手, 一隻腳
- 斬晒D 手指
- 插眼
- 人棍

令佢無得再揸刀/棍/鐵通
廢

見到有人話
為左令佢地唔能夠再出黎傷害人
扑菠羅蓋

喂佢食瀉藥，再拍失禁片上網

綁係前線 一齊食煙

制服後,上索帶
迫問那個社團,收左幾錢

最起碼打到起唔到身啦，要俾班黑社會知市民唔驚佢地。

同埋左膠呢d時候收收皮啦，俾人恰到上心口，仲話唔好打唔好打，人地當你傻仔咋

不要說推，試著說

不要被仇恨支配自己
要時刻保持警覺與思考

除褲打佢丁

圍住佢唱
聖~哈利路亞

扭斷手腳

春袋菠蘿蓋呢d基本啦，得下既仲可以幫佢做下指甲

加多個紋身手足帶工具幫佢起面到紋"黑社會"

唔太同意。
有人話難度頗高，太多人見到，時間亦長
過程會有人影義士大頭相﹑阻止，話有鬼，中計黨會出黎叫你唔好中計
甚至會有左膠幫佢鬆綁

雙方均勢果陣落力打，但嬴左就算，制服左之後唔好再追打同侮辱對方，示範比班垃圾差佬睇到底執法應該有ge態度係點
之後先做應該做ge野，可能係追盤問或者搜電話身份證

逐塊指甲蚊佢出黎

再加多隻腳就差唔多

打跛佢哋對腳

咁你同天水圍班黑狗除人褲有咩分別？
唔好成自己討厭嗰種人

要打跛佢哋對腳先

粉碎手骨腳骨

反對留底褲
就算你割底褲嗰陣割埋佢生殖器都唔割蓆

一野大力彈落佢地春袋

表示認同 恰到你上心口都唔識反抗
香港真係好多左膠

不要說
不要被仇恨支配自己

試著說
打黑社會乃因申張正義

黑社會最怕冇面,一定要除佢條面褲令佢地露底冇面

個豬好on9
利申覺得打斷手基本
屌你老母斬人斬得咁開心

影身份證，至基本要做既野，放上網俾人認下。 下下捉完又放，黑底冇成本點解唔繼續斬人。

打斷佢脊骨, 成世坐輪椅
班黑社會一定出黎報仇, 到時再打過, 目的係引晒班黑社會出黎打

大家咁友善既?
手指呀 上五下五呀 尾龍呀
幫幫佢正骨

摷佢部電話出嚟,影低晒啲證據先

將個人對摺,用索帶綁住佢

有無d防身術 或者制服到佢但唔重傷

有無應付黑警查身分證方法

以暴易暴可以 但不能施暴於異見者上

1.下次捉到，用索帶綁撚住對手先，再剝光豬影撚晒全相，文宣有用

2.搜身，搜身份證明文件，電話，再影低

3.逼供，供出指示人係邊個，收左邊個錢做野

4.往死裡打

我係認同打黑社會嫁

後生的幫佢斷後

紮係燈柱度五花大綁，然後讀勇武抗黑宣言

以武制暴
當然唔可以用係一般市民表達不同意見
但用喺襲擊示威者嘅黑社會
卻係公民責任

錄影，叫佢供出字頭、花朵

爆丸

Yes
但都要唔好俾仇恨支配自己

推 好方法

搜電話 證件 俾傳媒查

每次開片, 警狗兩邊都唔會拉人, 因為上庭就等於獨立調查
即係只要唔搞出人命, 黑社會係任你打

行山杖吉眼

撚字頭呀？

參考周星馳

黑油噴揸刀隻手
索帶綁手再綁燈柱

30 秒搞掂

唔好報警啦，綁住call記者訪問

打爆佢哋隻手錶先錢財佢哋睇最緊要 通常都係帶勞

手機, EXPORT 佢既聯絡人名單.
影底佢身份証資料.

打完佢就用索帶綁起佢
綁佢係條柱到,封佢口蒙佢眼,
係佢心口貼我係黑社會
除衫除褲有啲過左
勇武都要有啲pr既
無謂比人覺得係爛仔

如果有義士比佢地打傷
就對佢做返同等傷害
如果純粹搞事 綁住佢算

裸照

綁係前線 食放題

再唔係幫佢鏟頭鏟中間留兩邊

剝光豬先諗啦

綁係電燈柱，再埋伏睇係咩人來救佢，救佢個時沖出去

自己人俾佢地斬幾多刀，斬返佢幾多刀，好公平

一定往死裡打

好多一早脫到咁啦

打關節位同專攻肚背脊脊椎啲位

索帶綁埋手指公
咁先甩唔到

次次佢地出黎打人，差佬就唔出，打完差佬先會出黎，夾好曬，唔會work

爆蛋

push push push

捉撚住佢隻黑手攞高
一腳踩落去個手肘 (個"足爭" 字點打?)
佢用邊隻手攞武器就踩邊隻

睇下仲有無黑社會夠膽出嚟

腳先重要

咁就唔好，太羞辱喇、有記者架…還擊完，綁起就算，套料就盡做睇環境

check電話
可能拎到對家資訊

逼供 要知邊個指示

宜家討論咪威威
到時真係捉到 就會有左膠叫你放人
思想教育左先啦

點都用索帶縛好先
影低佢身份方便文宣

影完之後，咪睇佢會唔會唔小心仆街跣低

點解要留底褲?

好仆街

建議！
對付黑社會一定要踩爆佢粒睪丸！
限制佢行動力！
另外
黑社會一定要捉！
唔好打完放走佢！
佢嘅身分要check！
電話要充公！
電話要充公！
電話要充公！
捉住佢隻手解鎖然後改密碼backup！
係咪何君堯條仆街發動
或者其他人 係哂電話到啦！
仲可以起哂黑社會底！

五花大綁 然後當路障

剃頭

第一時間請個啲大嗌:"唔好打呀,唔好打呀"同埋充滿善心嘅FA企開少少稍事休息先

只有死人先唔會出黎！

比班街坊認住

咪撚on9啦

建議！
對付黑社會一定要踩爆佢粒睪丸！
限制佢行動力！
另外
黑社會一定要捉！
唔好打完放走佢！
佢嘅身分要check！
電話要充公！
電話要充公！
電話要充公！
捉住佢隻手解鎖然後改密碼backup！
係咪何君堯條仆街發動
或者其他人 係哂電話到啦！
仲可以起哂黑社會底！

打關節

直接一腳踢蛋蛋

綁住係啲當眼位示眾，不過要100%捉啱人，唔係會炒車

放你老母呀！

索帶索住係欄杆或者燈柱

琴日係有問題，入黎討論下疑點
琴日金鐘/西環/北角嘅全部入嚟！！

覺得羞辱性高d會好d

唔撚留底褲啦

遊街！

打斷腳 想出都唔得 打斷腰 閪都冇得屌

用索帶綁喺欄杆

綁燈柱

係條頸度掛塊牌 「人民公敵」

仲要拍低佢

綁住喺條柱寫大字

令佢變陳奕迅

好仆街... me likey

頸骨，四肢麻痺

你真係on9仔黎

建議！
對付黑社會一定要踩爆佢粒睪丸！
限制佢行動力！
另外
黑社會一定要捉！
唔好打完放走佢！
佢嘅身分要check！
電話要充公！
電話要充公！
電話要充公！
捉住佢隻手解鎖然後改密碼backup！
係咪何君堯條仆街發動
或者其他人 係哂電話到啦！
仲可以起哂黑社會底！

仲要抄低佢電話到屋企地址免得佢再報仇!

打斷腳啦 等對面少一個戰力

利申左先, 我係和理非. 如果打斷手腳太殘忍, 一般婦孺見到會覺得驚. 但精神攻擊一定要有, 剃眉毛, 影沙龍係基本, 其他諗到再講.

你打啲望落唔傷實際好傷既關節位咪得 唔會流太多血 流血唔一定係最嚴重既傷勢黎

千其唔好打佢重要部位, 一陣搞到人單春或一世陽痿就唔好!

打關節位
要佢有後遺症

粉碎性骨折冇得醫

放低雙手

跛腳最多都係坐輪椅出入唔方便
無撚咗隻慣用手佢連抆屎都要人幫
唔信嘅你可能自己試下換手抆屎

咁又唔好，永久傷害會比人有位入，精神傷害高招啲

斷手是基本消費吧

班垃圾係靠吹水認威黎生存，札起佢影相

影大頭
貼街招
全民追捕
十八區黑社會

黑社會應該要斷手斷腳, 以後唔好再出黎打人.

下次如果見到黑社會（我知環境會好緊張）
前線可唔可以略略傾一傾如果真係打到黎要點做？
講明3-4人一組又好，制服一個比記者影大頭又好
人數同民意係我地佔優地方

琴日位手足俾人斬腳 有咩永久傷害我一定會還返俾佢地

除佢褲示眾

精神攻擊

限制行動力

除衫 噴個黑字係佢個身正面 噴個小心係背面

搶電話銀包

打得太勁返而會有fa救佢

入場費斷手斷腳啦

打爛仔架 最緊要認定一個目標

其他人見到自然會走

北角就係咁

諗方法將啲拿渣嘢推落黑社會，話係佢哋做

如果遇上黑社會 請將佢打至失去行動能力！！！

你真係搞笑，黑社會會就住你？

建議！
對付黑社會一定要踩爆佢粒睪丸！
限制佢行動力！
另外
黑社會一定要捉！
唔好打完放走佢！
佢嘅身分要check！
電話要充公！
電話要充公！
電話要充公！
捉住佢隻手解鎖然後改密碼backup！
係咪何君堯條仆街發動
或者其他人 係哂電話到啦！
仲可以起哂黑社會底！

自己兄弟比人用刀傷到見骨
禮尚往來好正常啫！
而且自衛嘅嘢、邊到控制到停手呀！

警察已經無用

打斷手腳係最低消費

打斷是但一隻腳，然後放佢走

同時滿足勇武同左膠要求，另外日後你山街見到有廢老行路奇奇怪怪咁就會認得

要手定要腳

直接打死, 除暴安良

打完佢一身梗係當飲醉酒咁
除鳩哂佢d衫再比佢同燈柱共度一晚
其間義工要幫用佢部電影拍片
再比翻佢

要佢飛機都打唔撚到！

自由發揮 唔死就得

菠蘿蓋

除褲彈賓洲基本啦

打往死裏打

認同

佢用邊隻手揸刀就斬佢邊隻手落嚟

打斷關節先好綁
否則唔方便

好似狗水炮咁，搵嘢幫佢地染色，柒到咁仲夠膽下次走出黎攻擊市民

市民唔打鳩佢，狗都會自動搵佢算帳

放你老母！

建議！
對付黑社會一定要踩爆佢粒睪丸！
限制佢行動力！
另外
黑社會一定要捉！
唔好打完放走佢！
佢嘅身分要check！
電話要充公！
電話要充公！
電話要充公！
捉住佢隻手解鎖然後改密碼backup！
係咪何君堯條仆街發動
或者其他人 係哂電話到啦！
仲可以起哂黑社會底！

之後再確認身份，如身份証之類，全程要有cam影住

唔好俾仇恨支配
作為一個今日先開ac嘅左膠
我絕對反對整污糟前線對手

發夢見到有人搵牛皮膠紙黐起曬佢啲手手腳腳同頭髮眉毛之類然後擠一兩支aa膠落去定型
嗰個pose諗起都識笑

遊街示眾

認用

學黑警屈返個180度手掌

剃晒全身啲毛

呢個就一定要做既。
但同時希望大家可以係索起咗之後就唔好再打個黑社會，因為想大家同犬犬做個分別就係我地拉咗人係會克制自己唔再打已經制服咗既人

好簡單 自己友冇搞婦孺,冇搞老人家,冇搞細路仔
班老黑全部都係廢中嚟,後生都有不過少

但既然係男人,冇超過我條底線
打撚到殘廢,剪到全裸都唔緊要
叫男權撚出嚟囉

挷起佢

除衫除褲

rioter

嚴刑迫供
裸體示眾，用棍桶佢屎眼，拍片

索帶駁住佢之後自己諗

拉直對腳 關節位

呢個正

有IMEI係可以追到位置

以其人之道 還其人之身

on9

斷四肢安家費隨時多過死人

綁起押去狗屋

唔敢打嘅義士都要阻止放人逃走嘅左膠

人肉road block

一般婦孺、市民就係唔中意黑底，平時蝦蝦霸霸，差佬又唔理，打9佢，我諗唔會嚇到荃灣街坊。

剝佢衫褲索帶綁街

唔錯 最好就攬個牌係條頸度 寫住廢佬1號2號或者我係黑社會我抵死

綁起佢地拎去前線做肉盾擋住班黑警

綁撚住佢係條柱度
點會放佢走咁傻

呢個可以... 小心做得太過火會有反效果

不過如係純討論，我dllm全部手腳斬撚曬佢，再幫佢止血，同時係佢塊面用熱鐵印”黑社會”三個字，等佢以後好似條蟲咁，連自殺都做唔到，所有人都知佢係邊個，做左啲乜，連啲照顧佢啲人都比人仇視

郁手指 係幾好既,
夠痛, 面積又唔大

打頭諗諗唔好剩係上而下 記住打橫抽 頭頂硬過塊面 沈日落單條廢柴牙都冇甩丫 勇武加油

🤓出刀既唔該打完制伏係身上搵身份證明文件，電話強制開鎖，搵個源頭同影低扔上網公審，出刀既一定要找數，因為警察已經唔再存在。

除衫，綁手綁腳，影相，遲下整黑社會裸照連儂場

如果捉到黑社會或疑似間諜 應該套料為首要考慮

警察點對我地
就點對黑社會

天水圍女義士
下次就到黑社會

對敵人仁慈=對自己兄弟姊妹殘忍

係呀，好好笑呀。
咁樣人地怕你有牙咩， 下次咪緊加吹多D人黎斬9你。
前線唔係玩嫁，會死人斷手斷腳嫁on9。

4-5人一組 捉住手手腳腳 返去安全地方再慢慢諗

打斷膝蓋

認同 綁黎冇用

踢春袋

肉體上既傷都唔及有心理陰影一定要除哂d衫影裸照

搵證件影上網
除佢褲踢下……
搵嘢墊住打……卡（差佬咁）

踢斷佢條ACL 睇佢仲敢唔敢收錢出來

同佢係塊面上面寫黑社會
打佢膝頭同下陰
倒吊

搵班師兄柯尿幫佢沖涼

綁佢落燈柱

最低消費都整L到佢斷手斷腳先啦
邊隻腳就唔多清楚

前排拉去後排

既方便 不流血

一係暴力啲
拔撚晒手指甲同腳甲

除埋條底褲爽d渦

打鳩佢阿基里斯根

踩斷佢隻腳

綁索帶之前就…

agger

用索帶綁佢落鐵欄
痴張紙 「這人拎刀斬人，黑警你幾時先肯執法？」

當然啦

無錯，重點係搵幕後果個呀！！

中國同胞愛開襠褲

最低限度腳踝關節，令佢短時間不能傷人

好似印度啲強姦犯咁
全祼遊街示眾啦
不過要斷佢五肢先

老實講 一來比人話私刑 喺報紙唔好睇
二來冇實際傷害 柒一陣就冇左回事

學上面巴打話齋 邊隻手拎刀 就邊隻手出事
一定最恐怖

利申不鼓勵暴力

你話我政治潔 pig 都好
太文革 feel, 驚俾過來人 link 我地去共狗嗰邊

幫佢影左個大頭 放上網
同全港網民表揚佢同屋企人咁支持佢企出來
再搵番佢條友係邊區 番佢個區 傳派單表揚佢

遇見棍棒刀兵措施(和理非勇武自行補位)：
拍片
生擒
大閘蟹
影大頭、老身
囝搵老豆老母

和理非同唔同意勇武都好
大家勿屌，互相補位就足夠，至少都拍下片

打我地係要有成本

打人唔好，會俾人標籤我哋係暴徒。最好生擒佢剝光豬用索帶或搭棚繩紮起佢，掛個牌寫：我好後悔加入黑社會。的佢遊街示眾，仲要住程直播出街。包佢改邪歸正唔行古惑。我哋又可以淨化黑社會，造福蒼生。功德無量。

頭髮過長，要剪下

踢完春袋，等佢痛到冇意識控制隻腳，申直佢，再毆佢膝頭

對付黑社會黑5類資產階級走狗,
反人民反革命反中亂港害蟲

全身spy 美容噴7,
加俾屎佢食得唔得

再唔係文革陰陽頭
加4支固定婐體放置play

不過實有左膠阻架啦

P乜嘢R邊個欣賞?
你講個d又晒時間，又無謂。

俾你搞完一大輪，2分鐘就有人放啦！
宜家係要令到d黑社會知打人有代價囉

On9

文革有種髮型好靚
咁鍾意中国
就感受一下啦

攪埋佢個女

太煩喇，第一實有左膠，第二用咁多時間，十秒搞店一隻，再捉白衫落單算喇

逼佢講出幕後黑手，收左幾多錢

幫佢地變青頭

大家要記住前線好亂，分分鐘老黑吹多D人就番轉頭斬人。 行動一定要快，一有人落單就身份證>電話>柏林屈手>狂打>索帶> 走人。果D 玩佢既野唔好曬時間做，留係開片現場多1分鐘就多1分鐘危機，最重要係人多就安全。

檢查下身上嘅身份證明文件 同埋電話通訊紀錄

唔好，到時場面太亂，以為內鬥
軍心不可亂呀

終身留有磨滅唔到嘅傷痛
毀容
斷手
冇賓洲用

扒埋牆
拎身份證出黎
搜身
塔起佢手手腳腳
影相簡單濕一鑊
再影相
時間許可就盤問， 記得錄音
最後掉佢喺路邊

無計要你唔守香港法都要守國際人權法

真係對付萬惡黑社會份子

應該係使用終極侮辱次男道

先左手左腳,右手右腳固定好
中門大開再婐體放置play
後門再放入假狗,串珠拍片

夠唔夠重口呢

我覺得你嗰個最可行

上索帶綁係欄杆或燈柱，叫記者訪問佢

踩菠蘿

幫佢紋身

踩佢手指，踩碎佢d手指骨

寫大字記得補句英文，俾外國人睇

址爛晒佢地d衫褲，綁起佢地淋水

咁呀,係淘寶買一隻叫焊接膠既膠水
幫佢扮偽娘囉
將jj向後貼好

主打身體下部份，先下陰再爆菠蘿蓋，之前就係太仁慈差d害死自己人， 之前個單拉出司機但又比佢番入車，差d撞到自己人

做咩都好 最緊要綁住佢係當眼處

打完即刻走
唔好比狗捉

其實到呢個時候都仲有人覺得黑社會係抗爭者引出嚟
無人抗爭就無黑社會

所以再有黑社會
不如手足走開
等班港豬試下俾人無差別攻擊

幫佢全婐先
再使用超級焊接膠
將佢雙手,一前三後貼落春代果到

各位手足琴日辛苦曬
係時候比勇武休息一下 我地和你飛又出黎啦
搞掂晒今日唔該大家同我入嚟睇一睇8月9號可以點樣令到國際社會更加了解我哋嘅活動
亦都係令大眾民心所向既重要一步
因為真係好重要
特別係而家冇乜人知八月九和你飛
唔該大家幫手推一推
八月九號 機場見!
[人手置頂]搞掂好今日唔該即刻同我入嚟睇嚟緊8月9號可以做啲乜 我哋唔可以再輸 唔好再打飛機 好緊要!!!!!!

爆左菠蘿蓋先講
走都無得走

搵人拉開左膠先

索帶

用索帶縛手腳
搜佢電話銀包
迫佢響朵
脅持佢引番啲黑社會返黎 (當然勇武夠人時候先做)

除佢褲

扔落街

冇辦法， 傷人見血/殘廢， 又俾人話暴力， 邊個落手？

除撚晒衫褲，底都唔留，綁喺燈柱度

除剩底褲 , 索帶紮喺柱度

咩都好, 但小心d, 佢地遲下會學同一方法對付落單既人

點解我個po會咁少人睇
手足個po又咁多人睇

記住係對黑社會做
佢地係咩衰野都做晒
販毒 打人 放貴利
點對付佢地都唔洗太有罪惡感
因為佢地係黑社會

推啊

我淨係知在場唔撚敢 咪撚叫人放人咪再打
721係元朗果班仆街有冇留手？
黑社會都留守食屎啦

我地要守護返我地既形象 唔要過度既武力 但可以盡情咁羞辱佢地除衫褲呢d基本啦 噴下字剪下頭髮就除心發揮 最緊要拍片話比全香港市民知「黑社會 你地夠敢出手 我地要你地以後抬唔起頭做人」

再用索帶索住

帶馬歸槽!!

遊街

用黑色顏色水噴佢塊面 之後搵人 綁佢喺啲柱度

似罰緊手足多啲

[member][red][/red][red][size=5]剃眼眉[/size=5][/red]，冇番幾年都生唔番[/member]

同意 剪衫剪褲
如果忍到手唔打仲贏民心
不過照打
幫比打手足出左氣先

[文宣請入]呢個星期我地要做嘅事

不如係佢身上寫肉x器?

理性討論
用黑色噴漆 噴佢面 噴佢全身 已經好足夠

求其綁佢係碌柱度等佢罰企啦

建議先制服綁好
再確認係唔係黑社會
如果係，千其唔好一人一腳踩斷佢隻手

唔好打頭，打斷手腳，等佢地有排無得搵食

要增加佢哋行動成本, 最直接就係等佢哋感受到接近死亡嘅恐懼

打撚死佢
有d撚樣唔係可以用溝通黎解決
依班人收得錢打人 就要俾佢地知道嗰d係帛金黎
咁樣中聯辦先唔會請到人黎做野
因為對依班撚樣黎講 為錢啫 唔駛出命呀?
咁就會無人做

斬翻佢右手右腳 平衡都平唔到

而且死左就無take 2

好暴力, 不能以暴易暴, 唔可以打傷人/打死人, 咁樣犯法架.
最低武力好了
剪光頭髮/毛髮/衫褲, 收ID card + 手機, 遊下街食TG 就好

千祈唔好踩斷人地d手腳
人地做黑社會 冇手揸刀搵食好慘㗎

柒左

直播彈佢賓周

唔好只係打斷
係要粉碎性骨折

會唔會有一日本地同外國記者只去民間記者會 唔去政府錄音機播放會

除曬衫褲五花大綁掉入警局/放係路邊
係個身寫警黑合作

nice

你咁樣碎人d骨不如打斷關節算啦
完全係不必要折磨
反而打斷關節真係有機會永久傷活動能力
再唔係你爽手殺佢都冇咁慘

黑社會冇樣睇嫁
除非額頭寫住嫁姐

寫字好辛苦

橫掂實有噴漆，直接除光豬噴撚到佢變阿凡達，史力加

我相信真係街坊唔會拎住武器,跟住俾手足追返轉頭
正如好警察就唔會著住防暴裝企喺示威者前面

冇咩好需要確認

成吉思汗攻城咁

踢爆j

無咗食指及中指，係咪就唔可以持棍持刀？

以前法軍就係將英軍既食指及中指斬落嚟，等佢無法再用箭

當自己係IS咩
綁住除衫示眾 影相羞辱

令人永久傷殘既野，有所保留

踩

手指

持刀持棍要手指

就文革一下，拎紙板掛係佢條頸寫住我係黑社會，再挷佢去電燈柱

淘寶割包皮器

紮起佢 遊街算啦

迫佢含撚

事單打斷對腳咪算囉

打斷手腳，等佢無得再打人！

黑社會鍾意家法，就回敬家法，等老黑無得再持刀劈友。

Check佢WhatsApp?微信group?影底佢地啲對話記錄同有咩人係入面

唔該你哋 唔好咁 殘忍

可唔可以再殘忍啲全部 方法 都一齊做呀

邊個出撚

綁係狗房隔離/ 前面
寫大字講明佢犯左咩法

冷靜D
用繩紮起佢
交比市民自行處理我覺得夠嫁喇
紮落D路牌度等呀sir放出黎喇

綁佢係交通燈/燈柱下示眾，再偷睇下到時邊個救佢

心理傷害嘅威力遠遠比物理傷害威力高 香港人太鐘意食花生

迫佢食垃圾算唔算較和平又唔會觀感太差嘅手段

肉便器

先廢佢武功

鎚仔扑手腳 斷骨起碼要兩個月先生得返

唔洗寫字都已經夠

唔理得咁多民意啦，自衛反擊咗先。
附近安全嘅人者低黑社會打人嘅片。
之後要廣傳成件事嘅來龍去脈。

太多人淨係見到北角示威者圍毆黑社會
之後中傷示威者係暴徒
但係唔知黑社會開拖先 (TVB我屌你老母)

穿刺公

淋油或剃髮

唔好打斷人地啲 手筋腳筋 呀
一陣佢地冇得再幫班狗斬人就唔好啦
咁當然要幫呢班流浪狗 絕育
廢事搞到香港越黎越多流浪狗仔冇人養啦

打賓州

Disarm，綁起佢，放落垃圾房
唔好打太甘，打到爆哂肛你班友最後又陪人上白車即係搵自己笨柒

如果真係出刀斬人既 打一獲金都冇人同情
影低大頭相身份永久表揚惡行 但唔可以殺錯良民呀 一定要搞清楚

噴 黑 字

隨時重手得濟
四肢關節無咁危險

唔打殘佢 都要剃佢眼眉頭髮
脫衣示眾

武館中學開拖係專門追人頸椎嚟打

扎住要佢下跪

除佢條褲

質佢食狗屎

打廢雙腳得啦，唔好廢埋雙手，唔係佢出唔到院一世訓床會霸住個醫院床位
Check電話逼供就緊架啦，跟住咪綁係燈柱，心口掛牌「此人為黑社會，各居民如有恕氣可隨便發洩」
咪睇下佢會第幾日先有人救

建議新增一種中遠程兵種噴漆噴眼

最緊要冇左膠拖後腳

笑撚左 打同佢仆街仲驚比人話搶銀包。

打到佢成年出唔到街 下次咪出唔到黎囉

唔放人！點打都好，一定係唔放人

挑根

筋腱攻擊

封箱膠紙圈全身，留番眼耳口鼻

p

佢地有安家費 你洗驚

下次唔該做埋

通佢櫃
無傷大雅

前線巴打

做法諗法唔同啫
理念一樣，我接受服務民意嗰一套，政治就係咁。
但搞緊革命，就係攞條命出嚟，唔能夠為咗民意無限妥協，民意都有向現實妥協嘅時候。
都係嗰句，兄弟爬山，互相扶持。

最重要係呢三樣
廢佢揸刀隻手/菠蘿蓋, 等佢冇得再出嚟斬人
攞ID影低資料公開俾全世界知係乜水
攞手機unlock搵佢地主謀及同黨

除衫褲 綁手腳 遊街示眾根本只屬羞辱性質
唔可以防到佢再作惡

下次又會有左膠，除非打埋左膠

你叫我出錢出人可以，撚你搵返班基巴

手腳殘廢基本
打骨就一世
打身打肉就得皮肉之苦
打面打頭就送埋架啦
但係後腦就廢事
一陣死q左大家無益
要佢終身殘廢最好

下次搵後排夾左膠走先

屈撚斷佢地D手腳關節等佢訓係床幾個月半年無得出黎獻世

綁住係燈柱
當沙包

保佢命就得啦
大家開心

斷一腳 以後自然收皮

打斷佢兩條阿基里斯腱

大大隻字寫住
黑社會
咁就個個都知咩事啦
廢事一陣得段我地打人既片
又話打平民

查出背後主使

錫佢春袋

綁住鐵馬做路障

打得甘就自然唔會再出黎啦

支持，等啲刀手知道以後揸唔到刀，少一個人斬市民

打斷手腳就基本啦

都話義務幫佢驗眼咯。
重想點。
照下佢瞳孔有無病變。

無索帶可以用皮帶頂住先

索帶唔撚掂啊，琴晚已經有唔夠長既經驗（博長太曬時間）
用鐵絲喇

精忠報國

千祈唔好拍寫真周圍貼

自推一嘢

一個字 : 打

索帶索龜頭 索到佢無血到壞死

千祈唔好綁响路障擋子彈催淚彈，太殘忍喇。

諗起佢俾啲催淚彈圍住

除左扑頭之外乜都得
唔好俾佢死

斷手斷腳斷龍筋
電話backup
叫佢打電話搵個老友出黎傾計

絕育

踢佢膀胱

知醜，你見舊時任何國家就係咁
任何方式都係雙向有反彈，小心

以上淘寶產品幫副你

由染色,固定,美容,sm 都有
組合模式自定

剃頭剃眼眉

唔好幫佢地戴頭盔、面罩、眼罩啊

住死裏打！
班仆街出㴝打人，日後亦唔見得對社會有貢獻
留㴝做咩

順便幫佢帶埋口罩呀黑色衫呀

放生10秒

烙鐵係面

電話一定要充公，搵罪證
唔好打頭 要打龜頭 要佢清醒住咁痛

某類龍膽紫顏料藥水,比噴7更勁
短時間內洗唔到
豬肉打印都係佢
刷到脫皮都留色
可以幫佢變滅霸

至於焊接膠更強
將膠水注入底褲內,
直落jj,代底,股溝5秒後
oh~~~~no~~~~~~
非常難清理溶解

有支那人混左入去,呢啲唔洗同佢客氣......

綁喺燈柱

扔佢落山

學我個名
出動閃電爆春手

覺得打斷手腳光豬縛起示眾就夠
起碼少班人割席
又可以等d街坊玩下

綁手綁腳然後 留比街坊 等佢比人拉

尾脊斷裂會唔會太過份？

做咩鬧人on9仔

質佢食文宣紙

幫佢洗白 白

除褲

制服完綁實之後，幾個戒備

幾個一齊錄影，驚之後遇到警察比人當打人證據就搵啲半gear無份落手捉嘅錄影。

兩個一齊搜身，一個太易有鬼幫黑社會掩飾。搵身份證、解鎖佢電話搵背後咩人指示，

真係有證據就Upload段片上網，無就大家望住錄影嘅人del片，再del埋去咗最近刪除個folder條片

紮係三角鐵欄路障入面，推黎推去，仲要係戰線度食tg
當然係揼完同除晒衫先做

萬一佢搵冇力還手個d點算

札住比佢食椒

其實關節 膝蓋受傷真係好慘
以前運動受傷，斷斷續續睇左2年跌打同Physio

遊街示眾
講曬老豆老母 老婆仔女資料

春袋

一招帶馬歸槽佢都抖返一年 又簡單 唔洗下下用遮扑落去扑到自己隻手好攰

打到爆缸，下次唔敢出

學對家，噴藍色顏料水

反正係唔係都會俾藍絲老屈

點都要五花大綁 然後逼佢講係邊個人指使佢

唔應該打斷佢地d手手腳腳 製造黑色恐怖 增加佢地再次出黎嘅成本
應該放虎歸山 等佢地下次仲可以出黎打9我地

D 武俠小說好中意寫 挑起哂D手根腳根

因為係開放式討論

打斷腳係基本

拎刀嘅就打斷手
拎棍就爆頭
如果係爛口嘅就淋尿

嚴刑迫供之後，問佢邊個派嚟嘅....（何妖....呀）

關節真係好重要
正所謂你有你忙碌, 我有我關節痛
大家要好好保護自己既關節呀

呢個好

索帶綁住
係佢塊面寫衰咩
撳佢跪底叩頭

見得拍片影大頭

剪春袋

腳就一定要打斷佢

幫佢地絕後
停止呢啲劣質基因喺地球留傳

首先！我地唔好俾人帶風向！我地要話俾人知！我地係對準政府而唔係其他人！黑社會又好社團又好咩都好，我地唔會主動去撩，同時都無打算去攪佢地！要俾佢地知依點！太多鬼帶風向/暗中攪人民鬥人民！

我地重申，唔好主動攪任何人，從一而終都係對政府！

我地唔攪人，但請你地黑社會/社團用腦諗清楚係咪要主動攪示威者！ 講到明現在唔係打唔還手年代：「一！撚！定！還！拖！」

路中心做人肉路障

首先！我地唔好俾人帶風向！我地要話俾人知！我地係對準政府而唔係其他人！黑社會又好社團又好咩都好，我地唔會主動去撩，同時都無打算去攪佢地！要俾佢地知依點！太多鬼帶風向/暗中攪人民鬥人民！

我地重申，唔會主動攪任何人，從一而終都係對政府！

我地唔攪人，但請你地黑社會/社團用腦諗清楚係咪要主動攪示威者！ 講到明現在唔係打唔還手年代：「一！撚！定！還！拖！」

打斷佢對腳 踩爆佢高丸
攞佢身份證 搵記者記錄
冇記者自己先記錄 時間地點日期

私了

開佢銀包手袋出黎睇佢何方神聖la

欲加之罪何患無辭

務武制服完 和理飛玩連儂人

同意

除晒佢全身3褲

等佢知入黑社會下場係咩

剃眼眉
好處多 微傷害
廢佬又要面
返到鄉下俾人知道一定傳開
下次無人敢再落黎打人
阻嚇力極大

全身倒藍藥水

我想問,點解無人用藍藥水彈
同使用撒濃巴斯運動噴霧?

你有胡椒噴霧
我有運動噴霧

咁咪要等好耐

寫大字抄佢牌影相起底, 都夠阻嚇佢

索帶五花大綁之後
打手
打腳
打關節
踢袋

記得唔好打頭

男既愛精子 女既愛面子 所以
有蛋踏蛋 無蛋摑面

除哂衫用佢電話影裸照，發佢v7群組，要佢醜一世

611靈糧堂點做可以睇下

拎佢手機 要佢供曬d人出黎 背後有咩集團 受邊個指示

認同
黑社會
不可殺
但可辱
搞到佢無面目再出黎行
見到屋企人都抬唔起頭

光豬！

打爆佢膝頭

tdk咁,身份對掉

借錢

大大隻字

肉便器

額頭幫佢寫黑社會3個字

比起瘋狂俾人打
俾人綁起再捉住下爬係咁俾人摑面
都幾侮辱
大家千祈唔好咁做 心理傷害帶黎既效果往往比生理上黎得更深

邊個黑社會拎刀，果隻手就用剪鉗剪手指

除哂佢衫褲推佢去防暴前面
同防暴講下一個會係你

FA表示見到就一定要救，唔係同黑警冇分別

質佢食屎啦

攞電筒照佢

簡單d講
呢班人唔見血唔會知死
佢斬人腳咪扑返斷佢對腳
拎埋佢電話出黎抄埋佢老婆仔女資料同佢講以後唔要再見到佢

我們是和理非，不要傷害殺人，應向我們的祖國學習：

求其係本區行一轉影相拍片，等街坊認住咪得囉，千其唔好打面呀，唔係將來去買餸認唔到架。

咪咁殘忍啦

+用紙皮寫上罪名：持械襲擊市民 放喺警署門口
俾記者睇倒警察選擇性執法 抗爭者先喺vigilantes

打佢一鑊
剪爛衫褲
索帶縛手腳
遊街示眾

打完影相放人再起底，查到有同咩人勾結

一腳爆蛋

剝光豬

迫供主腦是誰

要佢對住鏡頭講
收幾錢，邊個指使

先大力踢舂代

額頭刻字 「我係x和」

除凈條底褲

唔好留手 打斷手腳

影反套寫真貼街
等佢名留青史

打腳 打膝 爆頭
佢打你哋從來唔會留手
我哋點解要留

利申 噚晚出去荃灣搵咗好耐
返到屋企先話佢哋出返嚟

首先除晒佢啲衫
之後綁住手綁住腳
手綁後 再將佢張身分證貼係心口
然後寫住黑社會喺度

死左膠 害人害物 正垃圾黎

大字寫係黑社會傷人 /
大聲講佢係黑社人傷人

好似好on9
但幫到畫面

太過分了 要畫面受落 一定打手手腳腳屎忽 唔會死人 有血都感觀差d

點解要留底褲？掙扎時好易會甩。

佢點對你，你咪點對返佢囉

打一身，侮辱the best。

剪鳩毛比佢食返

無撚腦 ，唔好亂用呢啲類比
天水圍班黑狗都會食飯 你係唔撚係唔食飯？

一個手無串鐵無做錯事俾五個軍裝除到得返底褲嘅女仔
比你用佢黎類比出街見人就斬嘅黑社會？

如果你係個女仔聽到
你會唔會覺得好撚侮辱？

如果你唔係藍或狗
係自己人嘅話
我真係求下你講嘢前用下個死人閪腦

建議每隊年都至少自備一包索帶綁黑社會

一拳打爆佢條j就放左佢啦

只有打到殘廢先會唔敢再作惡
留呢d人一條狗命對人類發展已經好大貢獻

但要相信法治（如有）

除佢衫係佢背脊噴黑社會3隻字

太輕手
打碎佢手骨等佢醫都冇得醫

人肉盾牌

綁起佢。喺佢身上搽蜜糖。再放螞蟻、蜜蜂喺佢身上

－ 影大頭
－ 遊街示眾
－ 用特別方式要要佢講邊個指使

有啲無身分證架喎

from某絲打
燒佢春袋 等佢扯嗰陣時痛撚到仆街

剝佢光豬

斷手斷腳係最低消費，打斷晒佢啲關節，等佢呢一世再唔能夠出嚟害人

拉直隻腳打膝頭

如果有黑社會就唔放tg都唔錯，警察會兩難

咁不如理埋個髮啦

要嚴刑逼供，邊個叫你做

幫佢紋啲柒字上身

牙籤吉龜頭
水樽筒屎眼

其實有諗過....
不過睇完天水圍單野覺得我地唔好開呢個頭, 如果唔係就冤冤相報個個都被人除衫除褲

剝光豬，用索帶綁喺橙柱示眾！寫上「黑社會」三隻大字

邊隻手斬人斷邊隻，
要佢地知唔可以亂咁斬人

剪光頭,寫大字

關節

拿超強膠水貼住佢腳板,手掌

膝關節，準確啲講係菠蘿蓋

之後再拿藍藥水洗面消毒

迫供問主使人。 點解咁做。 拍片or 錄音。 再打到佢傻！

marker洗到 用皮膚染料，like染眉膏

再幫佢上個口波加膠水,
口波幾蚊一個,
對黑社會夠晒終極侮辱
慘過打殘佢,叫佢之後點出泥行

又可以拿條軟膠管套jj加膠水
幫佢增長

龍膽紫成份染料最難洗
唔信你拿藍藥水搽係手再洗就知

冷靜小小啦你 你鐘意點講都好啦 我有份出嚟
我都唔鐘意黑社會
先撩者賤 打死無怨 你打佢我拍手啊
樓主上文我支持 適當武力打到班仆街唔敢出嚟
但下邊我highlight嘅係咪有必要
一邊大大聲罵人地侵犯人權侮辱人
自己一邊做住相同嘅事
比街邊嘅人見到 你覺得冇問題咪冇問題囉

傷殘就可以，不能再摳打別人，還有傷殘津貼做安家費。

簡單啲，打下體，除衫褲，黑社會要威，你就整柒佢，佢地知傷左死左有安家費，但係純粹令佢柒加下體不能人道佢地咩面都冇晒

幫佢用較剪亂9咁剪個頭 + 留番條底褲俾佢 ，蟲仔位剪開個窿俾佢透吓氣，衫褲鞋燒9晒佢

打完，搵條鐵通插地，綁吊住佢係路中心，造到十字觀感更佳，然後撒退（轉場）

等對方既朋友自己死死氣走翻嚟救人，救人嗰陣都無人比佢鬧，因為已經轉咗場

效果係阻嚇 要令佢地明白
我地唔驚佢 佢地應該驚我地
方向應該係侮辱佢地？
例如用好難甩嘅油畫花佢塊面
除咗佢地條褲扔垃圾桶
將佢地兩個背對背扣住

因為佢地係黑社會
同埋係佢地出手先
咁就唔怕有道德問題 令小市民街坊唔鍾意
因為佢地係黑社會
因為佢地係黑社會

叫佢爆料唔係後果自負

綁完再掉d雞蛋，掉完身上有蛋殼殘留更佳

請佢隻臭魚鑵頭

剃佢堂眉咪算囉

你有貓狗就儲屎

香港真係好撚多左膠
俾人攞刀斬都唔可以反擊真心on99

不過近幾日每次反擊都一定有傻仔嗌唔好打 睇怕就難d了

勇武退 將黑社會交俾和理非說教講經

撕衫唔錯

打吓籃球算啦

斷骨要好耐復原, 一年半載都出唔到

養佢浪費納稅人錢

再用Maker幫佢寫住"我係共橙黨"

強列推介,快速美容
幫佢修條一字王小苦眉
唔使30秒

既然垃圾差佬唔能夠對付黑社會
唯有大家人民發起力量保護家園

重手嘅：打關節位應該基本

和理非接受嘅：除衫褲 喺心口位寫我喺賤人/我喺黑社會

然後綁喺路邊自生自滅

不能再比佢佔用 病房床位

全裸加索帶箍春袋

剪腳根

一定要勁打到佢仆街 你尋日係咁真係打得太弱喇！ 人哋用刀斬你喎用大棍卜你喎你咁輕手有冇戇鳩啲呀 要重鎚重腳打！ 佢用刀斬你嗰陣時有冇留手呀？！ 對黑社會冇得留手！ 絕唔可以留手！！

打下身 拉直佢地隻腳扑菠羅蓋

五花大綁！
打還打，千祈唔好見血
要幫佢影相，連同佢打人嘅相片貼大字報
表揚成功公民逮捕兇徒
逮捕完畢搵埋議員同律師高調移交俾黑警
同佢地講已經做曬證據收集
影埋移交過程
班黑警咁都唔落charge？

拎個豬籠困住佢
放係街 大大隻字寫住黑社會

用油性筆係面寫

上:中聯辦性處理專用

左:我是支那小花狗

右:最愛北大人肉棒

正，拎佢做盾

砍掉重練

強烈建議好似打 rugby 咁 tackle 低佢地再慢慢玩

佢地落左地一定走唔甩

打斷手腳先

底褲笠頭，唔老泥，衰幾年
要用d迷信野治佢哋

打到跛手跛腳再俾fa慢慢救咪得

綁起加狗帶
等狗放催淚彈果時推佢地出去
一放完拉番入嚟

係佢身寫大字同影大頭廣傳
打柒佢但唔好打到流血
畫面太血腥未必人人都認同

唔好俾佢攞傷殘津貼，我提議只打爆佢1.5隻菠蘿，等佢下半生行唔到，但又跛唔哂，用半世去後悔

斷手斷腳！以牙還牙

搵人幫佢紋個身

你剪爛人地d衫同黑警扯甩女仔底褲性質差唔多

利申 唔係攞狗同你地比
做乜都唔割

人彘

demobilize 俾記者示眾

要熄機，小心有防遺失app

千祈唔好搞蛋蛋呀

鄭柏林式制服

掉銀包落渠啦

遊街 或者綁死係一個位
綁係一個好多催淚彈既地方, 但比個廢少少既gear佢 (撇清我地既責任)

叫唔好果班 返屋企睇電視啦

放血

紮起佢喺燈柱寫黑社會到此一遊

同佢免費驗眼。
照下瞳孔有無事。
照完叫佢帶眼識人。

幫佢驗眼

點打都好，記得拎埋佢部手機出黎睇

善用你地既仇恨同憤怒 用係適當既人同事情上

or 用牛皮膠紙

削髮

黥面

索帶手腳綁係路邊，影低身份證，加大字報比街坊認下能樣

幫佢除3，陪我地遊行，盡翻公民責任

成班傻豬,

下次有人斬人, 一定要斷手斷腳,
如果唔係D人只會為左少少錢源源不絕咁出黎攻擊人

出手打人》斷手
開車撞人》斷腳

我講緊自己手足拘捕 自己搞掂

拎甩手骹？好似小柏林咁？

用辣椒油浸雀仔

剝牙

張身份證拎起先
等佢可以去補領
咁又搞一日又使幾百

認同 羞辱的目的已經達到
但我認為依然未可以令佢恐懼
應該要加上快速 (慢慢整左膠就會呼籲放生) 痛苦，但不致終生殘廢的某種制裁

集思廣益

影低佢張身分證做record, 打開佢部電話睇吓佢啲同黨講乜

所以話柏林式屈手先係王道

綁豬咁綁

嚴刑逼供

黑社會本身冇尊嚴
侮辱佢有春用？
梗係嚴刑逼供要佢親口承認指示人啦

索帶控制，小心唔好過量武力出事
全部大閘蟹

唔小心俾狗斷正好大罪
上五吋下五吋 即時喪失戰鬥力夠做

綁係前線做盾

各位
捉到打撚到仆街之後應該要兇佢
問其他同黨係邊 邊個指使嘅
班人自私自利 唔想死就會爆岀黎
一個唔覺意話某組織比錢 又比記者影到就

剃眉剃眼睫毛

真
啲關節又最緊要架啦

睇古惑仔電影，劇情係打完仲會影裸照周街派，好仆街。
希望大家唔好學d 電影，教壞人

請問閣下智商幾多

如果見到手足畀佢哋咁樣介傷
仲有咩做唔出？
只要有人睇水 融咗佢都得呀

有咩問題?

push

鏟光頭 除衫寫大字

收左既錢都唔夠睇醫生

幫佢地修理下膝頭哥關節位，十字韌帶

認真 要留意鏡頭位位置

我問你智商有幾低
低到邊一個點先呢一刻仲可以相信警察

我話交個身份證比狗
幾時有話過相信狗?

KO 一隻手或腳等佢六個星期出唔到來襲擊義士就可以了

你交畀狗同直接交畀當時人有咩分別？

和理非入一入來唔該
［借acc][純建議] 8月24日 全港罷買日 搞「靜」香港

捉到後連同武器(包好)一併送到就近 裁判署

用遊街式護送佢哋去就近裁判署，之後連同武器綁好係閘口

我哋係良好市民，只係因為警察"罷工"，所以直接轉交犯人俾法官

我唔係話報失喎 我意思係報案喎
你直接拎埋身份證去報案
佢再冇藉口唔拉人啦?
我冇expect過佢拉到 但佢拉唔到我地未有位入囉
一係你就用私刑打到佢殘廢囉
我都冇意見架
我純粹想炒大警黑姐

叫佢地男人一pair pair組隊，互含

佢拉到拉唔到都唔使同你報告
到最後你根本都唔知佢有冇做嘢
好肯定 佢哋背後一定唔會拉人
反而我覺得應該要將佢張身份證公諸於世
打到殘廢我都主張
因為你唔打到佢殘廢 將會有下一位手足殘廢

同埋你點知黑警會唔會反告你盜竊人哋張身份證 你知佢哋幾撚狗

用索帶綁手腳
左手綁左腳
右手綁右腳

交身份證比狗同公開係冇衝突為其一
佢唔報告所以我話要跟進為其二(報案no. 一定要有)
你話盜竊問題的確要小心處理，搵街坊搭佢去報案就最好
如果大家覺得好有問題未就咁私了囉 我冇反對過私了
我只係就住有張身份證點玩而講

btw 我想話你知我次次都叫人私了，同埋我次次都屌人點解要報警，信不信由你

1個就話捉到
下次成班黑社會點捉, 人地有晒刀